學術問題 如果幾十萬人分別告3萬幾個差佬

法庭會點？
分開搞又好曬時間
一齊搞就變左集體訴訟

即係點

一個人告三萬個人，幾十萬（當三十萬）人咁做
就三萬x三十萬，等於九十億單case
一日審十單，都要九億日
可計返一年約260工作天
都要3,461,538.461538462年（三百四十六萬年）
先審完